用軍咀但係戴眼鏡點算

話説，見呢排支那肺炎咁撚嚴重，咁當然要升級下架la，但係我有深近視，唔戴眼鏡唔得。有冇Ching知道有咩方法可以解決呢個問題

帶隱形眼鏡